有冇人覺得班割蓆師好反智？而家手足為香港去到咁盡都未出聲，竟然有人話要割乜割乜

係唔係同路人都好
自己接受唔到就出少句聲
特別係高達ufo核彈火箭炮果班on9仔
知唔知點解手足要行到呢步？
係因為做乜都撼動唔到個政權呀
有人出頭竟然又話鬼又乜又柒